聽日光復屯門公園之後可以過隔離屯市行下街

好撚多蝗

依家真心少左好多蝗喎🤔我成半年冇返香港，真心覺得屯門元朗係少左

去開屯門 記住幫襯戲院
4間任你簡
價錢平到唔信

一啲啲位啦
B3/B3x 沿線落車啲位
日日拖喼排隊
搞到要企出市區
尤其係華都前嗰幾個站
都有顯注增加

唔係講笑
講睇戲屯門真係top

最平45都有

冇啊
冇少到啊
市中心m記嗰度，周地都係喼
仲有啲人唔係講嘢㗎，係喺度蟲鳴㗎

幾時嚟沙田新城市行街shopping?

求你地光復沙田新城市

又玩返光復行動